奇妙電視個鄧月平著到咁條仔點忍😥

自己開電視睇

食屎啦水貨

死谷爛谷都係零人氣
算鳩把啦呢d 垃圾雞

由一開始夾埋FFG 果條垃圾一齊扮咩銅鑼灣咖啡店大波女侍應開始, 到之後死谷爛谷, 都係nobody cares

伯母打搞哂

轉幾次電視台都係無人睇架啦
大波係大波, 但大波唔係得佢一個
仲要咁撚樣衰

圖都無張學人開post

又屌人冇圖 想睇上網搵啦

見新年益下你地

波咪又係脂肪

師兄應該食開頂級嘢，條命幾好，啲粗嘢我ok ga

塊面馬嬲屎忽咁

雖然有得屌我實屌，但都某程度上認同你所講佢都應該冇咩星運

整容垃圾雞

整得容仲想有星運
你估個個都dodo 姐咩

原來上面位巴打鐘意屌譚仔阿姐

其實幾似林珊珊

我覺得幾靚

我都覺得幾靚

似黃翠如靚咩？

呢啲整容樣真係好樣衰，老咗仲柒

佢又有戲拍又有廣告，算幾紅嫁啦

依個係佢？！

聽佢講野真係好撚老尷
完全係無內涵無學識嘅mk

仲妄想做明星
求撚其好似果堆ig 雞咁搵個有錢仔埋單算撚數啦

整容前

係大波後生囉，不過個格係cheap ，如果喺以前汪精年代就陪訓下大把戲拍

唔知點解覺得佢全身都係整出黎

真係求其一條女都靚過佢

屌爆佢對波

塊面咁紅既

wa diu

邊個做marketing真係炒得，搞咁耐咁博命都捧唔紅

佢全部廣告對波彈下彈咁

佢明明靠對波上位，但出左名之後即刻封胸， ig乜都冇得睇，咁梗係捧唔起啦，不過都應該有唔少有錢佬搵佢架喇，有時冇job唔代表搵唔到錢既

話係姊妹都有人信

又大波又靚女 點忍

佢有時fb live 講野，但超串，所以呢d人紅得起就奇

膠黎，同你個腦o既構造一樣

前排翻銅鑼灣新開果間麻將 腦細請咗條女翻黎企Bar位
翻工同佢翻同一更 食晏果陣覺得隔離個女仔好熟口面

原來就係佢黎
條女身材係幾好既 但近睇又整容樣又厚粉

認真，見過真人，真係唔靚，身型比例好怪，化到馬黝屎忽咁

佢老闆咪就係FFG 果個柒頭風之子杜咩霖
一開始將條女放o係自己間餐廳度扮侍應, 再自己搵人偷影
勁on9

屌膠

55身型根本就無資格做藝人

未紅就當自己大明星
以為靠對奶同個整容樣就可以上到位

矽膠會變型, 奶會墮, 無特別既技能想做明星真心on9

全香港(現代黎計), 最紅果2個歌手 eason, joey 都係唔靚的

第3張圖真係整容都整到咁撚樣

當時唔係連登仔係ig揾到佢 間接棒紅佢？